# Тестовое задание для кандидата на должность Golang developer
### Требования

• Тестовое задание пишется только на языке Golang
• Все настройки приложения выносятся в конфигурации (env)
• Логика игры должна быть покрыта тестами
• Api не должно быть публичным

### Задание

• Необходимо реализовать игру «крестики нолики» между двумя игроками.
Игра должна уметь определять выигрышную комбинацию, если такая
имеется и кто выиграл (игрок_1 , игрок_2 или ничья).
• Взаимодействие с приложение происходит по Api
1) Создать комнату
2) Присоединиться к комнате
3) Сделать ход

• Должна где-то храниться история игры в формате json
• Каждая новая игра это 1 файл
• Каждый новый ход в игре это 1 строка в файле
• Обязательные поля в истории:
1) Чей ход
2) Какая позиция открыта
3) Выигрышные позиции (если есть)
4) Кто выиграл
```
[
  {
		"player": "Rafael",
		"position": {
			"x": 0,
			"y": 0
		},
		"is_win": false,
		"winner": null
	},
	{
		"player": "Rodjer",
		"position": {
			"x": 1,
			"y": 0
		},
		"is_win": false,
		"winner": null
	}
]
```

TODO
1) Восстановление игры после запуска приложения
2) Логирование действий
3) Приватные комнаты
4) Покрыть тестами
5) Размерность поля